[耳機］有咩耳機最啱iPhone用

因為之前跌咗個原裝耳機
借咗個frd個se535嚟聽 第一次聽驚為天人
而家開始會對音質有追求
好似踏上條不歸路咁
想問各位前輩 我呢啲入門嘅新仔
budget係3000-5000嘅有冇咩好介紹
自己partime辛苦草返嚟
希望你地比啲意見thanks

btw平時用緊Westone Pro 10

辛苦錢就唔好學人入坑, 入坑就唔好用IPHONE聽

為咗興趣辛苦啲冇所謂 唔想乜都要屋企人滿足我
而家啱啱入坑 真係乜都唔多識 想學 師兄望指教

儲儲儲儲儲

um pro30

如果係屋企聽多既話
上枱平好多

pro 30其實唔算易推，用player推分別都幾大

Kz zs10

airpods

其實partime草咗萬幾蚊 想留返舊錢買DAP
所以唔想all in耳機住 師兄有咩好介紹

1萬以下都all in 耳機，比你3000蚊耳機3000dap，
都唔會好聽過6000耳機iphone直推

揾日會去試下 成日見到佢同shure 535嘅比較
睇就睇得多 唔知實際係點

聽完pro30會覺得535人聲濛到仆街
前pro30用家

師兄 佢啲評價幾兩極
不過價錢都幾親民下

有音質追求既追

一係加耳擴 再唔係買player

就算有對靚耳機 iphone未必發揮對耳機既真實力

對唔住 真係要講聲
狗也不屌

zs6就兩極
zs10已經正常好多了

有道理
但覺得自己買咗一萬蚊嘅耳機
身邊啲朋友應該覺得我乜都唔識又學人買

其實我多數屋企聽歌
除咗搭巴士之外
屋企自己就用Bose QC 35 但唔會拎出街
想揾個輕便啲同iPhone一齊用

咁師兄而家用緊邊隻耳機

ZS10真係唔錯，又平，玩得過

iphone其實推唔靚535

而家邊個聽啊

理得人地點睇

綠仙，同pro30一樣少bass,唔係人人鐘意

係我

你啱

xelento wireless

覺得535驚為天人 就買返535
最緊要夾自己耳仔

有幻覺點計?

wireless嚟講價錢唔便喎
可唔可以講一講佢過人之處

😂😂😂

846幾易推咁 由846開始退燒

德國大廠出既頂級動圈耳機
有線就話動圈動鐵各有所好
但無線黎講頂級音質喎

但係主要賣點係調音好

咩年代 down音樂
moov同joox都有無損音樂

It03

我自己用緊KKBOX

Joox最勁都只見過HiFi 無損真心未見識過

聽fd講以前未入坑聽shure
真係會覺得好驚人
但當去到而家咁多選擇
Shure根本唔值呢嗰價

Ue900s 千幾蚊，平又聲靚
換條線就更好

其實shure啲人聲好懵
感覺唔夠前
用完846一排已經唔係好想再玩
215>535>846

hs1551

咁從音源入手先啦
大把唔洗錢

有冇DSD
同埋好多舊歌都冇得揀咩版

Spotify 係咪今年出無損？

iPhone 都未推起個earphone你都覺得好聽
再聽多啲練下耳先啦 唔好買咁多其他野住

FXA7/fxa9

真? 等左好耐

我就係唔肯定

咪𢦀鳩喇你
法國啲人唔啱聽就成撚日話shure唔值呢個價
我試曬FXA9 ,FXA11,334,335,campfire 所有IEM都唔啱聽，咁係咪我講嗰啲耳機都唔值呢個價呀

shure人聲濛都講得出口

居然無人講ls200

請問可以換咩線呢

利申：用緊ue900s

呢隻野唔係個個啱

利申:用家

未煲起的確係濛
煲起會出返好多

Rha ma750

去耳機鋪自己試啦
唔一定貴就啱聽

草你老母

樓主聽開咩歌先
有冇興趣聽清啲嘅樂器聲
Westone W30/W40
攞一千去換條線

Westone易推
用住iphone先
下一步先入手player/amp/dac

想多少少味精冇咁淡可以um pro30
都係唔錯
適合流行曲多少少

btw, 樓主係iphone幾
如果你係用新iphone lightning轉插我勸你收手
轉插粒dac我check過spec
低機身直出一級
聽落差唔止一級
我當年就係因為換左iphone 7而被逼買左westone bluetooth+oppo ha-2

耳機 你緊係想俾連登仔屌

唔怕貴可以試試Tidal

多數R&B/ Soul 然後就pop同Jazz

iPhone 7 plus
但lightning 原意唔係話令個聲好啲咩
想知點樣check 手機app?

Ckr 90? 16xx 左右 唔錯

但其他post好多一睇就知唔識又扮大佬
自己開個post問不恥下問好似有用啲

其實上網好多都話最好唔好亂換線
換咗好多時冇原廠咁好
而係本身耳機風格變咗
咁買咩耳機先換線好

一分錢一分貨

Um pro 30 + iPhone7 用家

ls200換條線好正
利申用家

買完聽一排先，換線比較上係改善你覺得隻耳機既問題

Iphone推im04一流

kzs10 啦
利申 木耳 zs6 + 天華線

冇可能
im02/03仲講得過去

Acoustune HS1551

冇lightning線點叫做配合？

[img]

[/img]
用iPhone推根本冇料到
入門DAP都好大分別
遲啲諗住換返部中階
啲人話轉2.5mm係唔係話冇咗原廠嗰陣味道?

HS1503 al

咁你budget 內揀隻最貴囉

屌儲呀草乜撚呀 上面講完都唔聽
好嘔心

腦生草

有冇人用過dbmagix lightning 轉插？有冇好d

如果就咁用iphone啲聲係咪好差

搭單一問
Um pro30
Ue900s
同UE tf10pro邊隻好啲
咩類型都聽開

你理得人點諗 自己鐘意咪得
但講真 你咁既情況 考慮下玩喇叭好過

其實用iphone聽歌有咩問題
利申 有用dap聽歌

入坑就唔好手機推完全兩樣嘢嚟，同埋歌個方面提埋你，唔好再聽mp3，wav/flac/hi-res無損最好，咁你先感受咩音質
同埋你都有咁嘅預算，建議你買部player先

你依家買3000蚊耳機都唔會變左識架啦
出去聽多啲先 搵岩心水再決定啦 每人聽感唔同

求求你唔好衝出黎柒

搭單一問,
我自己都係用緊iphone推條846
未試過用player推
如果player既話價錢分別會係邊到?
同埋啲無損歌可以邊到down?

而家有冇邊款耳機包埋lightning頭

我都用緊 真係幾正

5k 我會買K3003
但係我會加多少少 xelento / n5005

Zs10加條$200既2.5mm同$500ak xb10已經好好聲，成set先係一千蚊

請支持正版

我情況有啲似 之前用緊ipod video 30gd聽
自從壞左就要用iphone7plus聽
請問有冇咩入門player抵玩
我用緊535

淘寶搵金和尚

你自己開post咪又係佢地入嚟答你

aac 真係不了
至少都用無損flac 96khz 24bit
我聽到樂器演奏同埋聲音產生嘅分別

聲音產生器 就係冇左唔知點樣形容果種質感

可以免費試聽D格式

24BIT/352.8kHz Stereo
24BIT/192kHz Stereo
24BIT/96kHz MQA stereo
original resolution CD
16BIT/44kHz 5.1 Surround
24BIT/96kHz Stereo DSD 256
11.2896Mbit/s Stereo DSD 128
5.6448Mbit/s Stereo DSD 64
2.8224Mbit/s
5.1 Surround
DSD 64
2.8224Mbit/s

你先係呀
字都未識打，黎你老母呀

好多人誤會咗846耳機人聲濛
因為好多傻閪買個耳機返嚟連管都未換就放咗出嚟，同埋去鋪頭試demo隻846一定係裝住藍管，人聲梗係濛啦 。人地白管先係出人聲嘛

stagediver2

十幾年前有人帶我入坑時講咗句當時以為hea我嘅說話"自己去舖頭試先啦"，而家先知係真理。上面好多人話咩牌子好，唔係踩其他人，但自己聽咗咁耐，有人話A牌靚聲，B牌聲薄，但重點係每個人耳道都唔同，你聽到嘅音樂同人地聽到嘅都唔同。真心，自己睇budget去試啦。個人覺得如果想玩有線&無線可試shure 或者 westone, 想方便就轉無線，想靚聲又可以轉番有線。另外一分錢一分貨喺耳機黎講自己覺得某程度係啱，但都要睇自己耳仔分唔分得出，音源(電話/DAP), 音樂(mp3/wav/flac)都會影響。暫時得sony ex-1000覺得係超值，但都係果句，
自己試過啱聲就買啦，聽兩三年再updrade 都ok

利申: 耳機sony ex-1000, westone w50, 50 pro, sony z1r, DAP sony d100, wm1z 用家

Campfire polaris

In-ear sd2

又啱 仲有肥絲大隻啲frd

想問儲錢 嘅正字係點 儲都怪怪地
陣間又比人草我老母

去舖頭狂試會唔會比人覺得搞事

其實依家好多高階入耳式耳機都有expect 用家用iPhone 直推，有啲直頭有埋iPhone 線控版，例如K3003i 同Xelento Remote

試完有禮貌d講句唔該，話想再諗諗或者睇下先 應該就ok既
再唔係你拎疊銀紙放枱面

其實樓主有無講過聽開咩類型？定我睇漏左

以前傻仔喺金X/亦X試啱就俾錢， 格價，況且唔係間間舖有齊所有耳機，要聽匀又要記得係咩聲先有難度

R&B/ Soul, pop同Jazz

rha t20
好用

用緊陳年um3x

自用緊846 就係用完白管先咁講

其實對比完fd果啲先咁講
Shure 價錢同質素不成正比
見樓主同我之前新手一樣又迷左535
我先講兩句 玩耐小小都知一樣價錢大把更好選擇
其實846我個人感受係整體都濛

可能個人聽感問題
因為我試過人聲幾好評嘅仙女座，FXA9等等嗰啲耳機，但都係覺得846白管人聲貼耳得嚟唔刺耳

ls200換咩線正？

利申 用緊

有冇用緊既巴打可以分享下

pro30聽人聲，冇bass，背景濛
ue900s人聲後好多，聽音樂為主
ue tf10pro未試過唔知
等其他專業巴打再講

我係銅線炸，用耐左試番原裝線個音場差好多，聽背景清既歌特別爽

耳聽爲實

用緊535R，最近出左部RX150玩MOOV，好明顯feel到分析力好左，推力大左，已經覺得好夠玩。

自己去試聽，岩聲就沖啦。

買番原廠啦.新手黎講原廠耳機都夠你玩啦.

Audiofly af120

Audiology 1180
四千幾ip推無得輸

Audiofly 1180

Sd2

灰鸝

聽mp3檔就是撚但啦

不恥下問

有無人有換lightning升級線？ 有無邊條推介
用緊hs1551cu

iPhone

首先唔好再聽Lossy
3000可以試下 JVC HA-FD01 or HA-FW01
想一步到位就用ie800 (or ie800s, 有錢浪費的話)
player 的話iBasso DX 80, Fiio X5-2等等夠入門
Source先係最重要, say no to mp3

我反而想知有冇DAC 配 iPhone 用？
我自己用緊iPhone X +um pro 30 2017

同埋我本身有好多CD Rip 出黎既FLAC files
我主要聽pop, band sound ,電影原聲帶

真接出cm
之後可以退燒

The dash pro for sure

試聽完xelento插2.5mm平衡線
我感覺就係同Google 某討論區嘅巴打講嘅一樣
冇咗原廠嗰種動感同低音感覺
簡單啲講係降級
可能真係唔係隻隻都適合平行線

我都係iPhone X 我就配Mojo

會唔會好食電？
BTW巴打用咩apps 聽？ onkyo o5ok?